有冇人可post 條直播link上國際

呢幾日香港已成功搶到國際焦點，大家post多幾條直播link俾國際網民睇，應該會俾到壓力黑警同解放軍

Occupy Central (Chapter II)

直播link係邊？

youtube台灣播緊

CNN 都不斷update緊

有線i-4cable 或 Now 新聞 Facebook live

嘗試過post上Reddit，但唔成功

英文台

中文台